支持勇武抗爭！！！

對比鳥克蘭，法國示威 香港人等級係幼稚園程度！